而家係醫院，訓唔著，吹下水ok？

眼光光等天光

ok

因咩事入院

生理上出左問題，放心無咩事，不過聽日都未必出得院

我反而入院好好訓，喺屋企就訓唔著

邊間？

當休息下，度下假有人服侍

好快無事架啦

邊間醫院

PY?

九龍區

加油
瞓先

QE?

唔係嘛咁大吉利是

BH?

我都訓唔著，一差唔多訓著就feel到個人好燥

唔好估ok？
巴做咩唔訓呢又？

聯合？

落街抽支清新的香煙吧

戒了

打下j囉

食咗藥，醫生叫我唔好射咁多精

女醫生？